國際線 搵d香港黑人上前線比狗打有冇得諗

#BlackLivesMatter

夢哥幾時得閒同我去沙灘曬黑

學雞同鴨講搽黑塊臉夠啦

搵樓主俾狗打會搞到智能叛變

樓主係黑人...

😅

我拜占庭人

拜占庭都有黑人

我古天樂咁撚黑 ok?

唔夠黑

打完要執返啲餅碎

想知今次FOJ會奶人民幣定為同胞發聲

樓主

我有1/3尼日利亞血統

黑人手足